中年男仕想找女伴

人又老，有地中海，真係好難識女仔